喂facebook唔俾人backup片?

做乜撚野而家facebook d片唔俾人right click搵返條link黎download?
重d咩方法backup返d片?

拎部手機影電腦mon

你上google 搵大把，再唔係就錄屏

都得,但質素就...

咁叫片主send比你

我6月到而家大大話話都backup過千條片, 叫片主send到幾時
btw, chrome d app still working

咁跟住條片既內容再拍多次

copy link